自稱內心是女生 壯漢當街拐少年強口交

高市1名34歲外籍男子上月連續在路上搭訕、猥褻兩名少年，甚至強幫其中1名有心智缺陷的少年口交。警方日前逮人，他辯稱自己雖是男生，但「內心是女生」，與少年是你情我願。但檢警不採信他的說法，依強制猥褻、乘機性交罪嫌將他移送法辦後，向法院聲押獲准。

警方調查，涉嫌猥褻、性侵少年的菲律賓籍男子費南多（34歲），是1名來台近3年在加工區擔任工廠作業員的外勞。他上月5日傍晚騎著單車，在知名美式賣場附近路口搭訕1名14歲少年，不僅擁抱觸摸，還約少年回家。少年嚇得逃跑，並將過程告知美語補習班老師與家長。老師上網PO文提醒學生注意，少年家長向警方報案。

員警隨即調閱監視器查到費南多的穿著和單車樣式，連日派員在事發地點周邊與加工區清查，但一直未有進展。

警方追查期間，費南多竟又於上月17日晚間，在中華、修文路口搭訕1名有心智缺陷的17歲少年，趁少年驚嚇不知如何反抗之際，強迫幫少年口交。警方據報擴大清查，上月22日晚上8時在緊鄰加工區附近的巷道，發現與費南多身形相似的外籍男，一度上前盤查時，外籍男趁隙脫逃。警方根據他留下來的腳踏車與身上外套，比對監視畫面並訪查其他外勞，確認費南多就是住在加工區宿舍的外勞。

警方當晚埋伏宿舍，但費南多未歸，隔日下午1時許，警方獲悉他曾到馬尼拉經濟文化辦事處高雄分處表示，「有事回國」，警方隨即請求費南多的仲介居中協調，最後趁費南多回宿舍拿證件時，警方埋伏逮人。

員警調查，體型微壯且會說簡單中、英文的費南多，除上月5日在美式賣場附近猥褻少年，上月17日又強逼心智缺陷少年讓他口交，落網又查出，他上月中旬在中山、民權路口企圖猥褻另一名少年，但當事人不願報案。

費南多聲稱，自己雖是男生，但「內心是女生」，甚至辯解遭他性侵的少年「沒有抗拒」。由於費南多對自己被警方在路上察覺後掙脫落跑，甚至還想逃回菲律賓，對此他狡辯「有事回國，不是怕被抓」。

警方訊後依強制猥褻、乘機性交罪嫌送辦，檢方認定費南多有逃亡之虞，向法院聲押獲准。警方呼籲，嫌犯已落網，若有少年在街頭曾遭類似手法猥褻，可向警方報案指認。（楊適群／高雄報導）

所

以

...亂

呢獲都唔知加唔加分比高雄好了

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex, 唔要變裝 or 咪
唔要真女, 真女太寸, 又扮唔到其他女, 我想次次唔同口味
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要?話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D
我鐘意你自稱係 "假既"
我係要有果種你係一個好兄弟 持住自己有變身術就好寸 我又成日要你變D索女色誘我 但你又知我對你D美色冇乎
一切係我本人需要, 非借刀

本來成件事幾好
一睇到係菲律賓人就覺得好噁心

入球球員：🇭🇰福保羅(傑志)
2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) vs 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場

條友去左邊